原來幫IU配音個楊婉潼係92年出世

把聲好好J
我初初以為係阿嬸嚟

「我對你好滿意,具燦星」

原來搵個28 歲中年老女人配

普通人一個 唔好攪人啦
咪禁變態

iu都27喎

同一個人
第一幅圖鼻大咁多

而家先發現原來我一句配音都無聽過

哦 原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯 d野黎哂
佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

聽落咁阿嬸嘅真定假

我就覺得佢把聲配動畫正啲